覺唔覺食M記叫走冰啲人好撚小家

貪心到你 唔駛錢俾你無限添飲好無

唔覺得小家 不過汽水要加冰夠凍先好飲

咁都唔小家

唔想飲咗凍
冰好乾淨？
關貪心咩事

你知唔知冰定氣水貴

唔係話啲冰有極多菌咩
雖然我都冇走到

裝汽水果舊野都唔知幾耐無洗過添

唔走冰會飲到肚痾

可樂走冰甜到仆街

叫唔叫少冰都要比你批鬥

走冰

覺得 不過連人哋加唔加冰都拎嚟講一餐 啲人仲小家

屌你食M記都夠撚晒小家啦，咁你又食？

買外賣
唔想拎到番去淡晒都要比你批鬥

咁茶記叫少冰呢

咁撚熱一行出門口啲冰即刻溶晒
唔想杯可樂變咗zero都唔得

其實啲冰好污糟架！而且啲汽水針出黎已經夠凍。反正走冰佢都唔會針多比你架啦！咁點算小家

飲多D得罪你？

覺唔覺得返工要工資啲人好撚小家

啱，係成杯有85%都係冰 利伸做過M記

要多幾包茄汁小唔小家

M記汽水係糖漿加co2加過濾水，出汽水果個頭日日都會清洗一次，用埋消毒粉消毒。
申利，做左三年M記part time

買外賣拎到返屋企溶鳩晒

怪唔知飲落比起支裝罐裝好飲啲啦

少冰走冰唔一定係為左嘢飲大杯啲
係唔想飲到後尾淡到似水